《唐頓莊園》電影版首支預告釋出！原班人馬強勢回歸重現20世紀奢華貴族生活

到宜家都對Matthew既死釋懷唔到

還我三小姐Lady Sybil !!!

淨係記得ironman第一集 個管家比人話似唐頓莊園條友

佢條流出片好震撼
係咁要男友俾個屎眼佢聞

曾經因為佢死左,我停左好耐都無睇第四季~~再睇番已經1年後 ,好鐘意大小姐現任老公Henry 演員Matthew Goode

文化入侵，d 港女一個二個睇到 white worship

去到ww2未 上季都有提希特拉，今次係咪應該30年代中做背景?